提提你矮子王仲有一年就disband

半年阿 弱智仔 仲以為自己好能醒？

半年多d乍...

珍惜眼前人

多過半年阿 pity sex仔 仲以為自己好能醒?

咪能再屈 我青頭

可以嫁我了

唔知佢地搵到好路數未

搵到 保護手足唔講了

唔係想借你嚟推post

25

唔係太明你咩2c

推人地行動post

咁小事都嬲？

55